明天一定要全民攝衫 全民帶罐裝汽水

我唔飲汽水我鍾意樽裝啤酒得唔得？